有冇ching同我一樣睇完尋晚場比賽後變左巴塞fans

個種熱血

冇呀，油清

下季雲加去埋教波 唸唔到理由唔支持了

YES 感動到喊

你個衰仔

樓豬今日飲咗油未

國家打比benz馬將會一個打爆佢地

好想屌bonix

有

今朝仲同淘寶個賣家炒大獲

買左泰版巴黎主場未收貨叫佢轉巴塞 佢話印左字唔換得

即刻比左負評激到佢生蝦咁跳

不了 牙仙勞會永續電叻

今次連球證都反雲 應該續唔到喇